好掛住佢

波特主人

你唔係死撚左啦咩

想拉埋佢陪我

哈利同金妮結左婚啦

你對襪仲有無洗過

我是benson

你好